唔理唔係人，入到機場嘅入機場呀！

屌你老味寄生虫